[ 突發 ]粉嶺碧湖花園要人

今晚九點呀 全部北區人同我準時出席！！
粉嶺碧湖花園！到時見！！！

1/30

2/30

推

3/30

4/30

5/30

6/30

7/30

8/30

9/30

10/30

11/30

12/30

13/30

14/30

15/30

16/30

17/30

咩黎 點解咁突發

前幾日已經講左
今日粉嶺碧湖花園大合唱

18/30

19/30

push

20/30

Tui!!!!

21/30

22/30

23/30

24/30

要準時呀！

25/30

粉嶺人到時見！

26/30

27/30

28/30

29/30

Push

30/50

31/50

幫推

32/50

北區撚

推!!!一定去!!!!大家一齊叫多啲朋友去!~!!

33/50

推啊

唔好乜都突發好唔好
加個時間日期就個個都睇到啦

推！！！

超撚多人

上黎啦 粉嶺人

下次可唔可以搵個大d既商場

唔夠企

推!

好撚多人

依家仲比呢張相多

無冷氣

落去搵你先

Oh?!

十點叫埋口號！

同路人來者不拒come on

係咪熄左冷氣？ 個個都抹汗
好撚仆街喎個商場

嘩好多人

唱到佢執笠啦

碧湖一向都冇乜冷氣

有史以黎最多人

。。。 依家先知呢件事... 啊啊啊啊啊啊啊頂想喊

唔緊要 下次記得嚟

嗚 難得北區有活動..
好後悔無睇連登 下次一定到..

大把機會

follow 文宣收集處
我都唔係經連登知

啱啱經過上層見到好多人圍住睇
想搵位望落去都難

頭先企呢個位d 中學生好勁阿

岩先黎唱左一陣

下次一定到